機場唔好衝，機場特警有MP40

大家和平集會好啦，機場特警有MP40，唔講得笑

德軍個枝？

沖咩

話有槍就得啦，點解要講型號呢

有本事咪係機場開槍囉

開槍囉 睇下會點

邊有可能衝機場
分分鍾變外交問題

機場開槍! 機場開槍!

唔好沖廁，好燃毒

衝機場？衝去邊？

衝出香港？

改個飛機型號開機場post
專業少少得唔得呀3毛狗？

老屈我屌你老母

元朗都唔敢開槍,機場會敢？我切咩都唔信

我有MP3

衝乜鳩？衝落海？

冤枉呀

我好撚驚啊

起底>block>上頁
咪再推post

Remember
No Chinese

我MP4

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

二戰年代嘅人穿越?

有8枝mp5 所以叫mp40

一個機場狗一個鐵路狗
全部得個樣
你叫佢出擊撚敢
蒙到isis咁打人咪敢

我有cp3

個個黑警都有炮㗎啦

有popo以前同我講過,機場特警平日返工就操體育, 唔洗帶腦返工

你有cp驚已報

體能*

有冇呢枝？

P牌

隨時支野要落d WD40 先開得著

衝機場做咩邊個會咁on9

驚閪咩 我碌鳩都有40CM

衝你老母咩

支炮我諗入職到今日都未用過

驚咩呀

開po時用下腦好唔好
機場衝 衝去邊好

有無Kar98uk?

我地有b43 b87
驚閪咩

有無RX78

日日大把人衝上機
射撚死晒啲旅客囉
垃圾Post 唔好再回

衝乜
衝上雲霄

我有WD-40添呀，洗唔洗借俾你潤一潤菊花

機場向示威者開槍
要幾無腦先落到呢個決定

屌你小學畢業先再出Post啦好唔好

重返德軍總部？

唔開死全家

個集會係航空業界發起，大家係入去支持幫手宣揚比外國人知

衝? 衝邊個? 機場又唔係敵人

我有sp

有人話要衝？無人會衝

唔好on9 衝上機去旅行咩

好似講到每次都係為咗衝擊為咗爆玻璃咁

[長文]人生最重要的選擇題

啲人話希特拉未死原來唔係去左阿根廷，係黎撚左香港

你唔衝就中計啦

Mp40 咩年代啊 不如Mp18

我都係巴絲，唔係五毛，我認錯自己無知

果班撚樣就係速龍小隊打得最狠果堆

機埸和平集會

你係到up乜?

衝乜撚呀！
成撚日話衝
就算衝，撚信開槍

機場玩臭格?
dllmch

今日有咩好衝？衝出黎7？

燃

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣呀

本身就係入面，衝乜鳩
佔領跑道咩

沖what?
樓主係On9 仔

我有WD40怕乜？

專業少少啦屌你老母死三毛
唔知你老母知生著你呢隻賤種會點

無人諗住衝呀
機場都敢衝真係想死

速龍

我地有W40

嚟到機場就梗係要衝上雲霄

總理府唔好衝，黨衞軍有MP5

成撚日用個衝字
明明次撚次都得個守字,衝條毛?

MP40

10 CENT

又靠抹黑

有危就有機

警總 乜槍都有tim

警總隔離 解放軍 導彈都有

焦土老解都唔怕 仲有咩怕 咪on9

衝咩呀，樓主

今日機場係和理非
點會亂黎

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

衝乜撚?
佔跑道?

樓主係未on9 ? 衝條毛

衝上雲霄啊？屌你老母On9樓豬

衝咩？

外來人仲多過港人

好呀開槍

機場乜撚都有

on9

機場特警唔係揸mp5咩

我cso有龍炮添呀

仆街。。。我有MPF。。。

夠膽你就開槍囉
成個香港即時攬炒
開槍同指揮班黑警全家都唔洗再留喺香港都得

冲去打飛機

過去撞佢兩下就開槍咩戇鳩
你唔係攞撚住把刀都唔會開呀

樓主想帶風向？

開槍打集會人士啦喂

等緊你呀

幾時出mg42

有mg42先怕

我真心希望和平集會，因為次次都要出防暴收場

chris paul都唔識

[726 機場文宣] 香港警黑旅遊導覽圖 (英文)

唔衝得 一衝就5星

樓豬打battlefield 上腦

我on撚咗,

和平，唔可以丟臉比外國人睇

我有f-22

我有AKB48

係咪衝上去搭飛機?

樓主白痴仔

佔領三跑, 正式啟動!

mp5定mp40呀 露晒底啦

無啦啦衝乜撚嘢姐

樓主其實係咪曲緊黑警係蓋世太保

好撚好笑，我夠知中國有核彈啦，夠膽咪轟落泥囉

一陣衝出停飛平唔係講笑

有冇MG42？

聽電台講
機場特警 同速龍差唔多

腦都唔柒用 扣你三毛呀拿
打到外國人點算 三毛驗身唔驗腦

我有MP5

GBB

一陣689個公廁落機真係唔好圍佢 費時節外生枝 你地圍佢然後狗仔介入 又有紛爭 對壘 然後沖突 今日係主張和平向外界宣揚和平示威 將msg由佢地帶出海外

全部柯屎唔好沖廁

機場特警有特權真係可以開槍
不過衝擊機場做乜鳩
擺明今日係和平咁集會啦

你個名真係冇改錯

你係同牛屎佬講?

衝去邊？衝上雲霄？

呢個

787 邊撚到有 MAX 呀
結論 樓主1毛狗

我有PS4

衝去搭飛機掛

機場暴徒靜坐抗爭影響經濟民生 破壞香港繁榮穩定
支持警方執法暴力鎮壓機場驅散暴徒
請於機場內施放催淚彈橡膠子彈清場
要求解放軍立刻武裝解放香港機場

元朗係黑社會, 機場係普通市民, 你...要準備切了....

真係唔好衝 機場有a350

機場男廁 乜撚都有 小心小心

真係唔好沖
機場廁所有史偉莎

呢支野 二戰德國親衛隊用嘅

要殺你既普通毅進散仔支左輪都夠做啦

衝入禁區囉，
走得超快跟住劫機囉，
跟住咪劫去光果炸一帶一路囉，
跟住順便做義工幫下伊波拉病毒病人囉，
跟住劇本點寫？

call of duty

佢夠膽係機場開槍
到時唔係解放軍
係美軍入黎

大哥！人哋開放地方比市民集會！唔諗唔到有乜理由要搞人哋喎

我有689同777

嘩

提防有鬼衝就真

笑到仆街

獻醜不如藏掘

咪成日唯恐天下不亂開埋依啲黑化post
幾時講過要衝啫，你就真係唔好衝出嚟柒啦
要怪就怪你自己係p牌仔啦

我有MP5 氣槍

點解係MP40?
因為

mp5a3

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

衝上飛機

警犬都係政府親衛隊啦

樓主其實兜大個圈話香港警犬似納粹德軍?

衝出宇宙？
講之前都用下腦啊

衝咩野？ 衝機場？ 佔機場？
唔會
我好肯定機場係最和理非非既遊行

我夠有WD40

無人話衝

警狗真係以為自己Nazi SS
成班廢物食加料外賣啦

沖咩 沖去邊先得

機場特警有呢個MH316 輕機，射程400公尺可以連續發射50發子彈

怒火街頭

衝機場跑道 香港機場停止運作

打call of duty 上腦
Mp40???